解酒問題，我一律建議食保濟丸

點解保濟丸可以咁百搭
痾嘔肚痛、暈車暈船、四時感冒、酒前酒後都食得，最重要係無喺TVB落廣告

食法：飲之前食返兩樽可以減少醉酒嘅機會；酒後食能改善頭痛、嘔吐、肚痛及胃酸倒流等酒醉不適反應。

送多條保濟yuen俾大家睇，跟住幫樓主派個嬲俾TVB廣告商得唔得

1️⃣ 衍生 千里馬 🚫
[見到衍生你就知道呢隻係中資產品，跟手佢仲要搵龜頭BOB同TVB新聞台賣廣告]

2️⃣ 酒緣 (RS-Lifestyle)
[RS-Lifestyle係酒緣代理，佢哋喺BigBigShop上架，希望大家勸佢喺第度上架]

3️⃣ 日本喜蛙藥品
[搵藍絲歐陽震華代言，亦係TVB長期金主之一，不過個page已經好耐無更新]

《新春廣告追獵行動》

【目的】話畀賀年廣告商聽，做TVB金主等於申請做藍店、放棄主流嘅消費力量，希望佢哋慎選宣傳渠道
【日期】2月15日(一)，年初四
【時間】晚上八點半開始，但其實之後補做任務都得
【形式】暫定到時一次過擺一堆(約20個)廣告商嘅Facebook link出嚟，畀大家派嬲同埋留言😡💬
【地點】@sayno4tvb Facebook專頁及Telegram發佈
—
—
【注意事項】唔准出言恐嚇❌ 唔准損害他人財產❌

====================

我

Lm

TVB戰士新年快樂

來人同我上

本身有個自然解酒法
不過嘅然今日唔係抵制就收返埋先

新年快樂

推

求求

飲飲

催

淚淚

猛男求求

得唔得㗎

講埋啦

Push

學學

以前肚痾會食

藍

龍鹿精神

push

金牛滿屋

嚟緊

包包

牙催

原來保濟丸係解酒 現家先知

最近仲上埋巿

月事都得?

叉

足金

第一次聽
中成藥同酒溝唔溝得㗎

推

乜原來保濟丸解到酒

萬兩黃金

Done

伏

第175日 ｜亂流下願港人平安

包

英

做任務喇!

哈 又講得幾好

pish

想知

飲水可以解酒

個topic以為係派膠post

辛苦了

叉包

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

黑鏡觀察：別讓「安心出行」成習慣 寧願登記唔好用App

Gchi

今日開始長放兩支係袋

ppppp

我都恭喜你啊

Ching我想問牙膏牙刷用咩brand ?

咁好用㗎

之前唔係話有毒咩

我係唔會幫你推

但喇叭牌真係神好多

但藍

保濟丸係唯一好用既中成藥

樓主新年快樂

講埋

新聞呢

肥叉在

PISH

由細到大都係保濟丸

打完J都要啪一筒！

dklm choya之前冇落依家天落返

一定有一兩盒喺屋企

點解藍

tvb廣告商

呢個比之前好好多，一眼就令人記得保濟丸

竟然冇喺tvb落成日覺得依啲傳統老品牌都會添

Happy new year

不過人地冇表態

保濟丸堅係得，飲完第日扒起身，對兩樽再加支葡萄適，平時返工都冇咁精神啊

唔落tvb廣告都算難得

really ?

唔講唔知解到酒

對我有效囉，食完lunch再對兩樽，補補眠

雨綿綿 少穿衣（乞嗤）
快食保濟丸
肚痛夜 囉囉攣（哎呀）
快食保濟丸
去旅行 搭車又搭船（好暈呀）
快食保濟丸

得嘅咩

Choya 係咪又係TVB賣廣告

跟你試吓先

快食保濟丸 有病唔使怕

係扒起身去啪丸仔個下最掙扎

想知，成日醉得好辛苦

呼吸都可以解酒
瞓覺都可以

飲水就得
稀釋返血液入面嘅酒精含量
濕啲水拍下塊面都有類似效果

係

本身就食開
覺得佢真係好過喇叭丸